讚過呢個post既 可唔可以入黎同緬甸佬講聲對唔住

其實緬甸個局係好複雜，唔係民主對獨裁咁簡單

個日見到呢個膠post
頭都大撚埋 仲要咁撚多人讚
一直都耿耿於懷 連登仔係咪有病啊？

班示威者有晒覺悟 搵命去博
同港豬比真係高下立見
你班連登仔唔支持都算 仲要落井下石抹黑
甚至詛咒佢地

讚過呢個post既人
如果你仲有少少悔意同內疚 入黎真誠講句sorry

如果你仍然認為自己無錯
咁恭喜你先
其實你同支共 藍絲 小粉紅其實都係一家親

擺明五毛pr黎，唔使咁認真

3k 正評

算少啦，連登班五毛pr點止呢個數